醫護人員 TG Group

同幾個RN/EN朋友仔開咗個TG group 比大家傾計交流。

歡迎大家加入

推

抗疫保命
推翻政權

工會無開?